如果渣可最後開係龍門附近

我日日開post追擊渣哥1個月

你可以諗定下個Po開咩名

你諗定都得啦
搬龍門